教科書式撚狗手法

1:23有位手足用遮一樣桶落隻狗度，另一位拎住桃紅色遮既手足眼見手足有難，即刻一野打落隻狗個頭度令佢分心

扑完之後隻狗無咗方向 呆咗 好似弱智

係，本身都追緊人

ture

進入混沌狀態

Btw有冇人可以cap低0:26兩個智障一齊跣低嗰幕整成gif？
好撚治癒好撚想狂loop

點解唔從後一腳伸落背脊到

好治癒

打從心底笑左出聲

電梯巴打做左了

片真係拍唔哂 好多人都做左同一樣野

笑左
係咪仲LOAD緊機要追邊個好
睇左好幾次都笑出聲

【重組黑警殺人計劃】防暴趕撤退人群出大埔公路比車撞

前面條智障跣低累到後面條智障收唔切
好玩過骨牌

屌 好撚豬

好似去左動物園咁